究竟所謂既日本炒麵係點

睇動漫睇到洗哂口水
可唔可以自己整到

佢係一種富有日本特色既炒麵

講得好！

主要係個醬汁 酸酸地
百佳有啲炒麵賣呀 自己煮 有包醬俾你撈

講得妙！

無食過童星炒麵味？

酸

現實又好似未見過 好想食